{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_105660",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6862800'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2016-12-18",
        "domain": "음식점",
        "title": "홍합탕 끓이는법  홍합손질하는법"
    },
    "text": "ムール貝を食べる前に清潔と鮮度を確認することが重要だ。 ムール貝を手入れする時は、泡が立たないまで水で洗わなければならない。 ブラシでこすったり、ムール貝で掻いたりすると、よりきれいに手入れできる。 ムール貝にはほとんどひげがないので除去する必要がない。 ムール貝スープを作る時は、ムール貝と一緒に鍋に水を入れて煮る。 泡はなくなるので、別にまく必要はない。 白いスープが出たらネギとニンニクを入れて煮直せばいい。 ムール貝スープを楽しむ時は、ネギを切って添えて温かく楽しめばいい。 ムール貝スープは玉ねぎや大根を入れる場合もあるが、ネギや青陽唐辛子で煮てもおいしく食べられる。 ムール貝スープはスープとムール貝が調和しておいしく食べられる料理である。 ムール貝スープは冬の温かい食事に最適なメニューである。 ムール貝はカリウムとタンパク質が豊富で栄養も高い。 寒い冬を暖かく過ごしたいなら、ムール貝スープを作って楽しもう。 楽しいムール貝スープをおいしく召し上がってください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ムール貝を食べる前に注意すべきことは何ですか？",
            "answer": "ムール貝を食べる前に、清潔さと鮮度を確認することが重要です。"
        },
        {
            "question": "ムール貝の手入れはどのように行いますか？",
            "answer": "ムール貝を手入れする時は、泡が立たないまで水で洗い、ブラシでこすったり、ムール貝で掻いたりします。"
        },
        {
            "question": "ムール貝のひげ除去は必要ですか？",
            "answer": "ムール貝にはほとんどひげがないので、除去する必要はありません。"
        },
        {
            "question": "ムール貝スープを作る時の手順を教えてください。",
            "answer": "ムール貝スープを作る時は、ムール貝と一緒に鍋に水を入れて煮ます。泡がなくなるまで煮たら、ネギとニンニクを加えて煮直せばいいです。"
        },
        {
            "question": "ムール貝スープを楽しむためのコツはありますか？",
            "answer": "ムール貝スープを楽しむためには、ネギを切って添えて温かく楽しむと良いです。また、ネギや青唐辛子を加えて煮ることもおすすめです。"
        },
        {
            "question": "ムール貝スープはどんな料理ですか？",
            "answer": "ムール貝スープは、スープとムール貝が調和したおいしい料理です。"
        },
        {
            "question": "ムール貝はどのような栄養素が含まれていますか？",
            "answer": "ムール貝にはカリウムとタンパク質が豊富に含まれており、栄養価も高いです。"
        },
        {
            "question": "ムール貝スープはどんなシーズンにおすすめですか？",
            "answer": "ムール貝スープは冬の温かい食事に最適です。"
        },
        {
            "question": "寒い冬におすすめの料理はありますか？",
            "answer": "寒い冬を暖かく過ごしたいなら、ムール貝スープを作って楽しむことをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "ムール貝スープを楽しむためのポイントを教えてください。",
            "answer": "ムール貝スープをおいしく楽しむためには、温かく召し上がる時にネギを切って添えると良いです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 457
    }
}